Saber 係男人黎架

Saber唔系聖女貞德咩

戇鳩邊有人真心當亞瑟王係女人
垃圾文（講張圖

貞德係Avenger

屌低能架...點會有人真係以為king arthur係女人呀....

My wife

抄古拿比加

就係呢班上facebook驚死無人知佢睇過fz既偽毒影衰晒全體毒撚
唔知咩心態

屌牙 5系女黎既？！
亂改劇情on撚尻尻

明明係隻貓

咪呃我無睇過geass

WB真心膠？

5p

早排出左隻男啦

=.=

屌咁孫策會唔會都係男人嚟

呢種行為台灣叫打稻草人
自已建立一個虛假論點
eg. 年青人覺得亞瑟王係女人
再自已打破黎增加說服力

台乜嘢灣

況且班台灣仔最鍾意就係揸住稻草人玩討論